{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JUUN-J/GM0023062900360/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[셀럽 착용] 슬릿 디테일 벨티드 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "JUUN.Jのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はFW23 / JW3921W005です。 このスラックスパンツはスリムに落ちるフィットで女性らしさを感じることができます。 裾の中心部にはスリットディテールがポイントとなり、ブラックカラーでデイリーに着用しやすいアイテムです。 表地の素材はポリエステル35%、レーヨン30%、ウール29%、ポリウレタン6%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 1. この製品(上下衣)は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 2. 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 4. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 5. 裏地は低温で布切れをしてアイロンをかけてください。 6. 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスラックスパンツのメーカーは何ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このスラックスパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / JW3921W005です。"
        },
        {
            "question": "このスラックスパンツはどんなフィットですか？",
            "answer": "スリムに落ちるフィットです。"
        },
        {
            "question": "このスラックスパンツは女性らしさを感じることができますか？",
            "answer": "はい、女性らしさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このスラックスパンツの特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "裾の中心部にスリットディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このスラックスパンツはどのような色ですか？",
            "answer": "ブラックカラーです。"
        },
        {
            "question": "このスラックスパンツはデイリーに着用しやすいですか？",
            "answer": "はい、デイリーに着用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このスラックスパンツの表地の素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル35%、レーヨン30%、ウール29%、ポリウレタン6%です。"
        },
        {
            "question": "このスラックスパンツはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "ドライクリーニング専門店で洗ってください。"
        },
        {
            "question": "このスラックスパンツは水に濡れたり汗をたくさんついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色する可能性がありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスラックスパンツの裏地のアイロン掛けはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "低温で布切れをしてアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このスラックスパンツは摩擦によりどのような問題が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "ほつれ、毛玉が発生する可能性がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 432
    }
}